依家要揾到無染過髮既男仔係唔係好難

依家要揾到廿歲以上，未染過髮既男仔係唔係好難

香港呢個時勢，壞男孩做型當到
女女見到呢d染髮既mk仔即刻濕鳩曬
自動埋身腿張開
提高男性自尊

未染過髮係咪多數毒撚仔仔?買少見少?

可以係滿意自己天然髮色 唔想搞咁多野 / 驚脫髮姐

唔一定等於毒既

祝你搵到個無頭髮既男人啦，柒頭皮！

我真係未染過

自己執件

地中海

carry到光頭咁應該幾靚仔

咁你引戰都引得好撚柒

有無諗過染

第一次 會繼續努力

全部都係青色

我未染過 pm我
hugo1991

笑死，全部青色

你自己染埋髮咪得

本人四十歲，光頭，無染

我染過黑色

唔係
識人天然啡

好多毒撚都染埋一份

之前有而家無 買埋盒染髮劑返屋企
但最後都無染

我

😊👌🏻

屌我睇一次笑一次

你覺得染咩色好睇？

有無留鬚？

咁快有白頭髮

十分羨慕

多啲留意吓先

可能染完幾好睇

企開d啦，

出來做野都廢事搞咁多喇

哦

都係

係太啡，以前中學唔俾

天生啡？？

係遊得太多水漂白左

咁正

所以d人會誤會我係mix，但我唔係

你一定好受歡迎

係啊，不過d人太superficial開心唔到

但都應該識到啲真心friend？

真心friend有，但唔可以講d更深既野， 一係唔明，一係誤解左。
揾fd唔可能揾到理解你既，品性唔錯已經好好，再要求多d就不設實際

誤解嗰度好認同
某程度上自己係自己最好嘅朋友

最好既朋友反而有d驚
朋友太完美實有蠱惑

係咪trust issues

啱啊，人都係信唔過，朋友係要有d flaws，個人先會安心d

咁樣其實幾難受
係咪曾經有過唔好嘅經歷

唔好既經歷係人都有
開始有咁既性格其實唔關自身經歷
係想改變呢種狀況撞板令呢個問題變得更嚴重
一句話總結就係明知固犯，下定決心唔信就應該貫徹到底

最尾嗰句

人的劣根性

頭都痛埋

好想對住個黑洞大嗌

大嗌會傷喉嚨,嗌完會後悔

好 我忍住 食飯未

等一陣就去食

很好

飽

食咗咩

食齋

未食過

咁你要試下齋戒啦，人係需要d信仰先有生存意義

想出埋家

好啊,ching 你想要個咩法名?

有咩建議 想要個型啲嘅

佛系法名我唔係好識改，我建議睇你今世修行想専攻咩，跟住改

等我研究吓先

研究到d咩？呢

研究唔到 不如你教吓我

呢個幾好

就呢個啦咁

咁好似有d隨便喎

法名係咪唔可以同其他人重覆

應該可以一樣，其實有冇名唔係好重要

咁唔改住

巴打有冇研究過下神學同靈性修行？
你，信教嗎？